[接龍] 德國人原來都可以盡興

如題，有冇人一齊作埋成首歌佢

中國人卻還沒多高興

香港人卻已不見身影